【淆底求救】朋友去左吉爾吉斯 whatsapp上線之後冇睇訊息 冇上線24小時

話說我朋友已經出左trip一個幾星期 早兩三日由旅程第一站去到旅程第二站吉爾吉斯

大概每晚一點（當地十一點）左右都會同我whatsapp傾半個鐘倒 但係尋晚一直冇上線搞到我宜家好擔心 可能你話冇上線好小事 但上線個陣唔睇我訊息真係好奇怪

尋晚十一點（當地九點）左右佢whatsapp我 我半個鐘之後覆佢 過左一個鐘倒都唔見有藍剔 於是我睇佢last seen 佢收到訊息之後有上過線 但冇睇我訊息冇藍剔（平時絕對唔會咁）所以我以為佢玩野 問佢做咩唔覆 之後我off住等佢覆

我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆

再一次 佢update左last seen而冇睇我訊息 於是我決定唔off 等佢online 但今次佢last seen 停左係凌晨一點幾 冇再update

冇再update last seen之後凌晨兩點幾我有再send訊息比佢 顯示係兩個剔 到今朝send訊息比佢就得返一個剔 到呢一刻已經冇online超過24小時

本來個心態係好似你地一部份人咁諗 呢d地方一時冇wifi聯絡唔到好正常 所以原本都唔係好擔心

但宜家已經冇online超過24個鐘 一諗起呢個朋友平時絕對唔會冇哩交帶 點解問我野 我半個鐘後答完之後唔覆我？點解上線唔睇我訊息？點解凌晨個陣仲係兩個剔 今朝得一個剔？點解今日冇好似平時咁搵我？

個心有d暗湧之際 我Google左吉爾吉斯治安 發現多數人都話當地治安唔太好 甚至排華得幾明顯 上年仲有單針對華人既爆炸案 唔到我唔擔心我朋友係咪出左咩事

可能你地會笑我杞人憂天 但我寧願最後發現虛驚一場之後比你地笑 都唔願同自己講一定冇事就放心

暫時同個朋友完全失去聯絡 宜家點算好？

認真post 勿騎劫

你個fd一條友去定點？

希望有旅遊達人話我知係虛驚一場

團體去 七八個左右 有大人有細路

知唔知邊個團？ 去旅行社問？

幫推

唔係旅行團

個團有冇其他識的人
有冇講低本來呢個時間做緊咩
Btw吉爾吉斯唔係同俄佬開火咋咩
幾時搞埋華人？

有咩事仲要咁多人 新聞一定報 冇報即係冇事 你同佢咩關係 佢會唔會太攰唔想應你住？

google見到好似上年炸鳩中國駐吉領事館

住邊？

平時都唔會 仲要我十二點覆佢 佢last seen差唔多凌晨兩點 當中佢有反覆上線 我又有反覆send message 所以如果唔係刻意無視我既訊息 只有極微既可能睇唔到我訊息或者攰唔覆 平時既佢絕對唔會咁 亦冇必要咁做

我on9 一直冇問過佢住宿地點

一係冇network一係電話冇電

解釋唔到上線唔睇我message

頂 up唔到圖

會唔會係佢電話比人偷咗？

推

冇地方叉電唔開芒應你之後真冇哂電

我十二點覆佢 一點幾online時見到佢last seen update左 之後last seen都有一直update 估計我十二點覆左佢之後佢都反覆online左一個幾鐘 我諗未至如覆唔到我

重點 佢唔但只冇覆 仲冇藍剔我 即係睇都冇睇

比人偷電話，電話有密碼掛 whatsapp又點會update last seen呀 應該係信號極差收唔到姐，收到1秒又即斷個隻

有諗過 我覺得都有機會 所以擔心朋友發生左咩事

希望件事就只係咁簡單 thanks

你朋友同佢d朋友去，佢d朋友你唔識？

搵唔到同團既人問？

去旅行都老馮要覆你wtsapp？

我00:03覆左佢之後就off

01:26 online見佢last seen update左 問佢點解唔覆

之後off

01:47 online見佢last seen係01:44 問佢點解唔覆

之後off

01:50 online見佢last seen係01:49 以為佢玩野 再問

last seen冇再update過

之後一直confirm 今朝變單剔

唔識佢d團友

等等先
你同事主真係普通朋友？
會唔會你煩親佢

WhatsApp call試試佢

似係男女朋友wo,咁耐都唔覆係有啲奇怪

其實你同佢係咩關係好重點

認真想幫你 首先要figure out呢個問題

係咪你女朋友，答左先

冇講過係普通朋友 我亦冇煩過人 多數係佢問我野我答佢 平時好有交帶 突然上線唔睇訊息我先生疑

留名睇又係連登痴線佬煩到人地深潛

係女朋友

認真post勿騎劫

Up 張最近sd比你嘅景點上嚟

有冇fb
佢有冇up相/團友tag佢

你話有大人有細路，係咪你女朋友家人一齊去？

人地去旅行想靜下
仲要日日報到

一開頭以為樓主係女嚟

你同佢最近關係點樣先
可唔可以100%排除佢有心回避你
唔係八掛
呢樣野好重要

冇send過景點相比我 自拍就有 佢全部擺上snapchat 但24小時已過 乜柒都睇唔到

佢今次trip唔是觀光為主

咁係咩

你要人幫 又唔肯講曬 唔講多d info 好難幫你wor ching

可以100%排除 佢性格唔會玩呢家野 我搵答佢佢一定覆

去吉爾吉斯唔係觀光？

唔是家人 唔爆咁多

如果我俾人偷電話
知道我自己唔見會令你擔心
我一定會搵其他人電話聯繫你
叫你唔好擔心我
（除非我唔記得你電話num 即使唔記得我都可以fb msg你）

如果佢係你女朋友而唔會冇交代 其實會咁做

我陪你一齊擔心啦 冇嘢做到 唉

感激不盡

屌你咩 去撚左個幾星期得自拍，一張團友嘅相都無，食野都有相掛，仲話係人男朋友，你都係準備戴帽啦

咁究竟唔觀光可以係咩 你都冇答
好古惑wor ching

或者做野，唔通探親

有咩唔爆得
起你女友底咩唔通
係咪義工定義教
係咪搵個機構聯絡下

咁擔心咪去搵辦法摷其他團友既contact囉
你又知人地有大有細 大約知道邊個平台搵到佢地啦下話
上黎問又講d唔講d咁

成日以為人地想起佢底 做乜鳩

都有可能係
但樓主真係成日答d唔答d講d唔講d咁

屌,九成係學校一帶一露d濕鳩trip 啦

義工之類既野

上面又話唔係同屋企人去

景點個d我snapchat睇過就算 只save佢自拍有何問題

連囝成日都想趁機起人地底 好撚狗同好有機心

樓主講呢個係旅程第2站吉爾吉斯
姐係有其他站其他國家會去
行程咁密都唔似義工探親
係咪做生意
講到尾有冇一個有機會關呢次行程事的common fd?

準備等佢返黎叫你中出佢

冇第三站 做義工之類既野

Ok ig呢？你女朋友一定無ig

對各位感激不盡

樓主?

屌驚條春

講d唔講d 唔知想點
去做乜又唔講 同邊個去又唔知
想我地點姐

義工
一係教會一係學校團體
有冇commom fd 的fb個d
咁易搵好多

前蘇聯國家 除左做物流or旅遊業或者政府工先去下呢啲小國嘅啫 除左公幹真係諗唔到點解要去喎

早前有痴線佬話女友失蹤
真係失蹤 因為女友要避佢

上面話我驚比人起底個條友 樓上呢個起底狗答左你點解我唔爆咁多 連登冇你諗咁高質 有好多貪得意既小學雞

教會仲易搵到啦

ching ho ball

我係問佢ig有無update相 唔洗post出黎

你又要上黎問意見
大家問你野又唔交代清楚
除左班on9小學雞之外 我相信都有一堆人好樂意幫你諗 但你要誠實
由一開始朋友 chok到變女朋友
問你佢去做乜都要問三四次先肯透露少少

幫條春咩 ?
你都係收皮報失蹤人口揾當地領事館幫你啦柒頭
記得佢就算拎槍指住你個頭都乜料都唔講
咁你女朋友一定好安全

有既話我相信樓主唔會問

求救但係乜撚都唔講要人問, 問完又唔答
不如改topic做你問我唔答
擠牙膏咁款唔好話答左
專業人士都唔到你啦咁

呢方面我自己可以做到 唔需要再追問佢跟咩團體

成件事慘過估竭尾故

樓主係咪兵嚟咋

咁你開post做咩野

屌你老母唔好撚再覆啦 幾肯定個post慢慢會變屌鳩我 我一陣留tg 有心既tg搵我

冇人想知係咩團體
係叫你直接搵個個團體

樓豬 夜啦

所以咪我做到 多謝提醒

有無⼀⼁⼁

此post已完

on9仔 巴打真心想幫你仲要係到懶神秘
而家係你要人幫手 仲要我地求你比多d資料 仲要一路屌鳩d人 屌你都係收撚皮啦 鬼唔望你比人帽

咁你唔揾個團體問 ? 上黎開post ?
你痴架 ?
忍撚到你以家都算係比面你
呢頭又要緊張又想大家一齊諗方法
呢頭又串過馬撚咁乜都唔想人地知
起底又有咩可怕 ? 你做左虧心事怕人爆你大鑊咩 ?

原本好擔心佢一個女仔係咪有乜意外
但睇住樓主又要人幫又乜都唔講得
仲要唧牙膏又要人chok先講多少少資料
提佢可以搵返搞義工嘅團體/教會，又話自己會做
咁你上嚟開post做乜
係咪想開post叫我哋飛過去幫你搵女朋友

有無聯絡過佢屋企人？佢地知唔知？

你咁撚戇鳩 比著我都唔撚柒想覆你啦傻鳩

樓豬識做 唔洗你話佢知

佢神秘到好似邪教非法野咁
義工姐大佬

新手留名學野

既然乜7你都識做 你上黎問乜撚

我屌多你兩錢肉緊添呀
收皮啦 你條女 (你女神) 關我地撚事 ?
幫你係比面你
串過馬撚原來係要人幫既表現

我邊有串人？

樓主做野唔使你教

老實講，我係你我會緊張女朋友多過驚起底

你提我搵團體 我收到之後會做有咩問題？我邊到串？

開頭都係想幫你先認真問你，點知你又講d唔講d，你有太多野隱瞞，最後一個問題，你女朋友幾號機番香港？

係你既世界 緊係無啦

你同我地個世界都唔同既 番火星啦

5/6

屋企人搵左未呀

多謝提醒 有

好明顯兵黎啦
搵佢屋企人同個團體就得啦
搵左真係失蹤咪報警報領事館
簡簡單單仲要問 問完又要屌人

咁佢地有無咩資訊？係咪都係無覆佢地？

想幫你都唔得啦屌
我識人都join 左 有機會同樓主條女同一團/同一個組織

唔答 驚自爆

我會搵佢既團體 所以唔使再問 可能我語調差 sorry

睇得明 你就同樓豬同一個世界 明佢點解話自己無串77啦

訓啦各位 5/6仲未番黎，樓主再開post啦

佢意思係你估都唔好再估

可能邪教去拉人入教 神秘到咁

佢係耶絲 驚仇耶騎劫 先唔講

咁佢屋企人有無update 呀，係咪都無覆佢地呀？
咁佢屋企人有無update 呀，係咪都無覆佢地呀？
咁佢屋企人有無update 呀，係咪都無覆佢地呀？

未覆

又要人幫又要驚

唔答 驚騎劫

原來係耶絲團體做義工，體驗生活

係我驚青得濟 對唔住

咁你咪撚上黎問啦
又要驚又要問
乜都唔講當我地生神仙咩

你係指人地爸爸媽媽未覆你，定係個女都未覆佢地呀？

等比人帽啦樓主 咁撚串

其實方法我講左
我地無資料就乜柒都做唔到
你夠膽屌人老母 之後話無問題 你贏
你諗下啲人屌你咩 之後望下自己啲死人態度先

報警 領事館會係你最後方法

唔問 驚冇人答

宣教咪宣教囉，有心幫就幫嫁啦

但求求大家好再覆 再落去只會越來越多人屌鳩我 我都好攰啦 所以多謝咁多位巴打 我暫時未覆到住

真心 我係你我真係要還神
你一句肴底求救 幾廿個會然出黎問出黎幫你
你就驚俾人起底咩都唔講咩都要人chok
我地欠你架? 我地幫你老馮架?
真心你睇番我一開始都想幫你
你宜家真係搞到我燥
點幫啊大佬?

你話你冇串人 你係冇串人啊 問題你串啊嘛

真心 為左驚俾人起底而犧牲幫自己女友嘅利益
我係你女友多得你唔少

枉我一開始咁肉緊問你咁多嘢幫你去擔心你個女朋友
原來我地成班on9

晒氣啦
又劑牙膏
耶絲同呢單野又有咩關係先
驚到咁

條友都幾好野

我錯啦 對唔住 我唔想心急再做錯

樓豬算喇

話你知啦 有心搞事 話知你係耶教定佛教

但正經po搞事 自然會有人屌7班人啦

又要驚 又要串 又要被害妄想症 你收撚皮啦

真心 呢d人就咪上黎求救啦

好 我收皮

麻煩晒。對唔住 我on9

放心啦，電話收唔到姐

對唔住

我撚左大家我on9

你可以唔覆的其實
你做左緊要的野先
搵番條女最實際

打唔到電話？

？？？

我屌下佢純粹想佢放開啲等大家可以幫佢
點知我望住佢覆啲comment 都唔知做乜撚
再屌大力啲 之後好似我錯撚左 我搞事咁

其實好簡單姐，你驚女朋友出事定驚起底多d？
心急係會亂，咁你咪冷靜d再整合下俾巴打幫下你囉，有心就會幫，搞事既你點"驚自爆唔講"極都會搞嫁啦

叫樓主潛呀

一路話自己去潛水 一路推po

似乎中左

接實

好耐啦波唔係咩？

樓主如果我係你就等到香港七點
睇下有冇條女嘅消息
冇就再開個整合post交代清楚啲細節先
你都知連登多小學雞
但係都有好人會肯幫你

同教友去到 唔小心扑左野比帽你帶 無面面對你姐

整合完開過個新嫁啦

樓主瞓啦 陣間起身睇下佢覆未

我眼殘sor自膠

乜撚資料都冇點幫

口土

代樓豬答：唔講,驚自爆

嘩屌 同步

係咪真係佢女朋友都唔知

gay

I will find you
And I will kill u

唔答 唔答 唔答

君の、名前は？

唔係 唔好再追問

唔問 驚自爆

唉多口講多句，當積下福
其實你無咩可以做，聯絡左佢屋企人既，而佢地個女都無覆佢地既，咪到時同佢地一齊搵辦法囉，我諗佢屋企人應該都都比你更緊張或差不多掛

如果係人地屋企人唔覆就再算啦

唔爆 驚仇教

係咪個男既好似薯蛋頭，個女既就中二病扮有解離症果單

若然我冇估錯，樓豬應該係低能既
懶小心懶醒又要求救又要收收埋埋又要畀clues 人地估到你收埋
問你人地屋企人點答你又淨係話未覆
即係人地屋企人未覆你
定人地屋企人話條女未覆呀
On99 以為我地知你講緊咩？
講清楚啲得唔得？
你九成九都係嗰啲自我中心既人
以為自己諗咩就係咩
自己諗咩唔使講就以為其他人知道咩事

依家最緊要冷靜D，一心急個人就會越嚟越亂。

樓豬不如俾多少少資料啦，其實大部分人都想幫你，但係你講D唔講D，劑牙膏咁撚樣真係搞到我地眼火爆。大家嚟幫你，你就阿吱阿咗

你要知道連登雖然好多小學雞，但係有更多好心人
係連登尋人，俾班小學雞起底就預咗架啦，你要自己諗吓值唔值得take呢個risk

兵定男朋友都唔知

小學雞今朝返完學 咁夜應該訓哂

如果唔係兵
點會開po話係朋友
唔通講係女朋友又會自爆

其實係條女老豆

唔對 驚自爆

我仲要特登問佢3次佢都淨係答未覆，真心有d燥

講多幾粒字會自爆

btw有無巴打知個個地方多d野

開po都寫朋友
內文追問先認係女友
有d野

有大學trip 係去Uzbekistan, Kazakhstan and Kyrgyzstan 十幾日,都係棋王一帶一路d濕鳩野

費用幾平

樓主又撚連登仔

講啲唔講啲所以咪哂哂啲時間要其他巴打問你資料

睇個款九成只係兵
但因為放左d whatsapp對話出黎根本唔係普通朋友的對話
但又唔想被人踢爆係兵仔就吹話係男友
之後就驚被識的人見到，被人笑佢自稱人地男友
咪咁撚樣囉

收皮啦樓主，topic寫朋友，人地問多兩問你先講女朋友，肯撚定你只係兵，溝梗女。仲有呀，人地唔覆你實係識到新團友唔得閒啦 等你仲柒下柒下咁上黎求救，又串串貢咁，抵你做兵

希望係咁 有得笑下

垃圾樓主假膠來
佢撚有女朋友

連朋友都唔撚係

on99
踢一腳郁一下
你自己都識講擔心
自己比料又比唔詳盡
想人點幫你？
又要連登仔幫你尋人
又驚人起你底
屌你去yahoo知識度問啦
幫你唔到

樓主只係一隻兵

條女就醒啦
趁去外地同樓主斷聯絡

買定帛金

樓豬話淆底求救
巴打想幫手問多一兩句又話驚自爆同自己搞掂
樓豬同女仔係ig sc 開po叫春投訴有咩分別

樓豬真心要求救既會唔會仲係打"唔是"咁輕挑，係緊張擔心既點會咁回

樓主真係on99

你個名

屌 要人幫又要驚起底
你真心開po想有人幫手，啲巴絲得鬼閒起你底咩
問乜都話驚起底又要講啲唔講啲。真係等推爆post啦

你乜鳩都唔答就咪撚開post啦
問你有無睇佢地屋企人有無update都唔撚答 咁你關post做乜撚野？
我答你 你女神衣幾日同緊同團個男仔扑野姐 唔覆你有幾閒

我係女人都厭樓主依種男人煩

你溝緊呢條女?

某賭場活動?

如果係 我石能知

應該係女人同吉爾吉斯人震緊
咪阻人扑嘢啦

屌樓主真係正宗on9仔，男人老母煩過女人，女朋友跟團去外地又唔係自己一個去，如果有事發生既一定新聞會有講，再者冇覆一日啫，好平常囉好冇，講到好似唔撚見左一年咁 洗唔洗早午晚同你報到呀 再者上黎問野又隱瞞唔回，chok下chok下朋友變女朋友，旅行變義工，又唔答其他問題驚自爆，你咁叻你自己緒返入你老母個閪到自己揾啦，男人老狗仲煩過港女

果張對話圖 樓主問野方式都幾古怪
我就唔會咁同女朋友講野既
不過留名睇真相

戇鳩

唔覆你咪唔覆你 , 朋友詐, 你估你係人地邊撚個呀

未必既我覺得係網路問題

結論

樓豬係兵會高達9成9
大家小心
跟車太貼 易生意外

條女厭你煩咋？

D對話似係想扮霸道男友 見無覆一日淆抵變返兵

正路條女唔覆一日屌到反艇啦

日日同條毒撚傾計 番工出trip 都要繼續

依啲post十居其九都係一廂情願

毒撚兵仔ff係娘娘男朋友

樓主低能仔 既然先入為主連登係咁危險 又仇耶起底你上黎開Post托咩

我仲記得條友叫退聯大將軍

似兵

同第條仔爽緊邊得閒理你

如果係女朋友點解一開始唔講？
仲要啲相唔係直接send畀你 淨係放snapchat
點諗都唔合理

其實有好多巴打係真心想幫你
但你乜資料都唔提供 想人點幫
問多兩句又話自己會識做唔好追問
樓主反省下自己求人嘅態度啦

希望樓主朋友 / 女朋友會無事

其實佢仲有update online嗰幾個鐘點解唔直接whatsapp call

屌你老母
樓主正一垃圾黎

留低負皮，然後走人

樓主如果唔係假膠撚連登仔就一定係做高官既材料

每日同第條仔一齊開Whatsapp 笑柒條廢柴兵仔

比我都覺得煩，抵佢唔應機

你個名啱樓豬

有冇人同我一樣睇題目已經感覺到兵同女神既問題
如果係男朋友既 根本冇咩可能開依個post 唔見左電話都會搵身邊既人拎電話聯絡
人地去左旅行義工 遲一兩日覆好正常姐
如果你係兵仔既 我勸你唔好搞咁多野喇
你既行動同whatsapp對話完全唔似得一個身為男朋友既地位

當兵最忌太入局

兵仔諗住女神有事即刻買張機票飛過去幫拖攞分? 慳啲喇

咁撚on9都有女？
懷疑樓主只係兵，條女終於頂唔順廢撚事覆樓主

你女神比團友屌梗 同埋佢當你係兵咋on9 唔問你野問邊個 就係知你呢隻兵夠乖成隻狗咁呀

屌

真係好on9 男人老狗 乜撚都驚一餐 緊張左先 講野又要驚比人起底 而家條女都唔知係咪真係有事 定你又on9嚇自己 我係你條女 都嫌你成個女人咁 唔想理你啦

樓主煩撚到西咁

人地比建議你又話自己識做 唔洗你講咁 你究竟開post係期待咩答覆？ 開post做乜？而家想幫你tg你都驚唔知點幫你啦

樓主煩到西咁比我都唔想覆

其實你講左係義工咪得
人地提你可以搵佢地團友
你又諗到人地想知咩團體 起你底
你有乜起底價值先？
你係咪有被害妄想症

唔該你睇下人地出面d post講幾多野 係咪佢地全部比人起哂底？

有冇咁驚比人騎劫呀

咁煩俾我都唔想覆

屌去旅行比人wtsapp轟炸係人都唔想理

一睇就知係女，咁夜同當地人交流緊咪唔應你囉
下下同你報告你當你乜水

死毒撚樓主 推到你女神睇到

樓主咁煩 比我都唔覆

戇撚鳩樓主 成個女人咁

等多陣囉 去旅行network嘅嘢話唔埋 佢唔覆你都冇用 最多問下旅行社囉

見到你個標題已經覺得你係兵
再睇埋wtsapp對話直頭覺得你係死纏爛打個隻煩
擺明係特登唔覆你

小學miss講過"學問"係好重要
即係學點樣問問題
識得問自然會有個好既答案

都唔想潑冷水
求助求到樓豬咁叫人點幫你

影哀哂香港男仔 婆婆媽媽驚驚青青

屌緊女唔得閒覆咋？

垃圾兵

可怕的事情終於發生了⋯⋯

肯定係兵啦

屌 求人幫都咁撚串

同你拍拖慘過做狗

傻撚一名

我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆
我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆
我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆
我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆
我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆

我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆
我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆我過一陣online 佢last seen update左 但都冇藍剔 我都係以為佢存心玩野 再問咩事 我同樣off左等佢覆

樓主好耐冇上水 有冇人擔心佢出左事

我都想問乜野叫語調差
語氣同語調都唔撚同
樓主你打緊文字點樣聽得出語調啊大佬
講野又1999 無主語

推到佢仆街

好明顯block 左你 搵第二個電話send 句野去睇下係咪雙剔

人哋問你幾點完又唔覆人

樓主15:17都唔覆

15:31

簫雞 你潛撚左水呀

樓豬都成23個鐘先覆人啦

你呢種人真係好恐怖 冇覆你一陣就即刻態度上身質問點解唔覆你 去到咁Q遠想休息下唔得？一定要下下同你報告？我諗個女仔嘅屋企人都冇你咁大支嘢

exact7ly

Push

同人扑緊野又點應你啊

佢真係好撚被害妄想 痴撚線
又驚被起底
又驚仇耶騎劫
會唔會太自我中心啊
以為做咩都有人會搞鳩佢咁
on9

我覺得係走私

通常有咩俾人屌鳩咁答得都係真on9
問題係做乜問完人個個勁熱心之後你就係咁話自己on9on9on9 你原意唔係想搵你朋友咩 返正題啦無人想知你on唔on9 大家都係想幫你姐

好耐無見過咁撚串嘅人
要人幫仲屌返人轉頭
希望樓主真係做兵啦 唔係條女都幾慘

似毒撚追人覆機
人地頂唔順block左多啲

娘娘覆左你未?

似俾人block左多d

見到你咁chur係人都驚啦

好心做兵都給d尊嚴自己啦

唔講，驚自爆

好大機會係咁

100%係

樓主個句：想我嬲？
見到都打冷震

唔推，驚被屌

樓主仲未上水 想我嬲?

想我嬲？

見到都唔撚想覆

樓主，想我嬲？

去個旅行都比您煩住 比我都block你啦

冇d 噤既事

我黎留名only

戇撚鳩鳩

樓主呢d人又心急又多疑又無腦又乜都驚，正一垃圾

樓豬

係女朋友怕咩同人講 九成九係兵啦 一時朋友一時女朋友

死兵仔，同第二個搞緊野又要同你講？

唔通我識如來神掌又話你聽咩

你煩唔撚煩阿

睇新聞 嘩

無里單野

Pish
擔心樓豬失埋蹤

Pish

嬲了

樓主唔上水

想我嬲？

樓主應該連兵都不如 人地連收你就兵都嫌煩

睇你現實生活應該係幾惡頂果間人黎
做你女友真係慘 真鳩日要寬恕你

成

笑死

樓主仲唔上水？
想我嬲？

垃圾樓主

好似痴線佬咁
01:44仲唔覆 01:49仲唔覆

夠鐘番病房喇

想我嬲

兵仔打呢句真係好柒

咁on9都有女朋友？

好撚on9

依家連樓主都失埋蹤
樓主呢返黎啦

兵就兵啦 扮撚晒嘢

樓主唔覆我既
喂！
01:44都唔覆
01:49
想我嬲？
咩事唔覆都話聲我知好喎
你咁樣我好驚你係出事喎
希望你只係訓左
起身未
覆下我啊

唔覆 驚自爆

屌
睇到我都唔好意思

想我嬲

講真 除左你條女邊個答到你佢做乜唔覆 btw你似佢隻兵多d 女神唔想應你姐可能

好多痴線佬

好尷尬

求下你唔好要我擔心好喎

樓主上水未呀

明顯被人block左

樓主已經24小時冇online

其實係你女神定女友咋？
樓主做兵，人地唔想要你咋？

樓主24小時仲未online 想我嬲？

樓主舊 post 充分顯示佢係不折不扣一個大毒男

你咁講，想我嬲？

樓主你分清楚朋友/女朋友/娘娘未呀

喂，樓豬，仲唔覆我地，想我地嬲？

不要再推了

老老實實，女仔收兵都唔想收到樓主呢種男人

幾時先可以推到比女神見到

就算騎劫左 你條囡撚睇到咩

如果條女真係BLOCK 左佢既話, 個WTSAPP ICON 應該係灰色一片
但樓主MASK 左個位, 唔通冇俾人BLOCK?

無記錯既話 好似你電話簿有set人地icon wtsapp會用返你set果張icon 唔肯定係咪

屌 啲廣告好撚應景

真心你個態度睇到人好燥

好嬲

樓主嬲未

屌你老味笑到我仆街

停低諗一諗後忍唔住想再推多次

我覺得係有心避你
推到樓主上水

比人飛左姐

咁撚小學雞樓主，搵唔到人都要上連登問

喂！想我嬲？

做咩唔認？
想我嬲？

遲左幾日冇覆
我地好擔心你

做斯咩唔覆？
11:45喇

6月4日天安門都死左幾個人喇
你都仲未覆？ 比坦克碌親？

真係痴線佬

點解唔覆？
想我上連登開post搵你？

11:47 點解唔覆？
我好擔心

11:48
成分鐘都唔覆？

11:48:30
成半分鐘都唔覆

唔好唔覆 我地好擔心你
11:49 比左成2分鐘你

你咁樣我好驚你係出事喎樓主！

11:50 成三分鐘都冇覆
好擔心你

你咁耐唔覆我會幫你開post 2 開到你覆為止

11:55了
擔心

求求樓主唔好要我擔心你好嗎01:44

樓主你咁樣我會好擔心你架喎

樓上

起身未
覆下我啊！

原來係樓主痴左線人地唔想覆

幫你推一推

樓主再唔上水我地嬲喇

36 小時唔回 唔好要我擔心你啦

樓主成個post講得最啱就係呢句

樓主？

食緊吉爾吉斯腸，咪阻住啦

巴打你痴左線？

唔推，驚起底

你老味

想我嬲?

仲唔上水，想我地嬲？

今日5號 應該返黎啦喎

Show Blocked User - Petrichor
廣告撚屌極唔撚化

其實佢又無off topic喎

push

樓主搵到人未

但宜家樓主冇online超過24個鐘 一諗起呢個朋友平時絕對唔會冇哩交帶 點解問我野 我半個鐘後答完之後唔覆我？點解上線唔睇我訊息？點解凌晨個陣仲係兩個剔 今朝得一個剔？點解今日冇好似平時咁搵我？

真係想我嬲？

推太快係咪要開個2

個post仲推緊 笑死

3日29小時87分啦 樓主仲唔上線 係咪想我嬲

SobBoPi
想我嬲？

樓豬覆機啦想我嬲？

嬲

樓主好覆喇喎
想我嬲?

仲推緊

就黎4日喇
係咪想我嬲？

第一次睇呢個post 笑撚左

樓主好似玩緊狼來了

又推番

唔覆我既
喂！
01:44都唔覆
01:49
想我嬲？
咩事唔覆都話聲我知好嗎
你咁樣我好驚你係出事喎
希望你只係訓左
起身未
覆下我啊

24小時冇online
求求你唔好要我擔心你好嗎

你朋友翻香港未？冇事？

Rip

留下什麼意思
讓大家只差半步成詩

10:33了
擔心

飛機都打左幾轉啦
樓主我嬲喇

有無人tg過樓主 好擔心佢

樓主係邊到呀 ? 仲唔覆?

求求你唔好再令我擔心啦好嘛

20:07都唔覆...

我好嬲呀！你仲唔覆
知唔知我擔心你架

希望你只係訓左

失你老母聯
想我嬲？

想我嬲??

好擔心樓主

句想我嬲發生咩事

樓豬好撚Gay

笑到眼水標 屌你

係唔係收到message但send唔到咋？ 有時網絡差都會有咁嘅情況

屌 句野柒到唔敢睇

樓主再唔出黎 想我嬲？

搵人tg樓主啦 好擔心佢呀

tg佢同佢講 想我嬲?

佢咁樣我好驚佢係出事喎

求求佢唔好要我地擔心佢好嗎

rip

絲打做我女朋友ok?

屌你樓主係咁send野黎 我同你條女扑緊野架 嘈生曬

嬲閪咩gay佬

起身未

樓主

樓主係咪冇上過水

好擔心佢

樓主上水未?
係咪想我嬲?

1:22都唔覆

好癡線仲推緊

番黎啦
想我嬲？

屌你

唔好推啦 想我嬲?

輕鬆十連推
1

2

3

阻我十連 想我嬲 ?

仲唔上水 想我嬲?

無下文就唔好學人開post 想我嬲？

唔上水 想我嬲？

求求你唔好要我擔心你好嗎

第一次睇 笑到仆街

懶人包

你班仆街騎劫我個post 想我嬲?

樓主呢

又推 想樓豬嬲？

咁樓主女神究竟返左香港未呀..
浮一浮上水開埋故先啦..

【淆底求救】連登會員蒸翼(id=26610)上線之後冇睇訊息 冇上線24+n小時

Lm

既然你咁講
唯有睇我名

話說藍剔同Last seen 可以共存架咩

其實有冇人add過樓主tg

點解唔得

潛夠未，想我嬲？

樓主：唔推，驚自爆

樓主咁易扯旗 想我嬲 ?

係咁推 想我嬲?

冇人推 想我嬲?

冇人睇想我嬲?

輕鬆十連
1

4

5

6

7

8

9

10

咁輕鬆 想我嬲?

推 想我嬲？

私の怒を欲しいですか？

俾人偷咗電話？

樓主咁耐都唔應機 想我嬲？

求救,樓主咁耐冇上水,我好擔心佢

樓主呢？ 好擔心佢

你班友真係有恆心
幾乎晚晚都見到呢個POST

見唔到個post 想我嬲？

痴撚線

我嬲喇

推完未 想我嬲?

樓主你咁樣我好驚你係出事喎

喂!

樓主深潛想我嬲?

樓豬咩事唔上水都話聲我知好喎 想我嬲？

成兩個鐘冇人覆 想我嬲？

想

我

?

一睇樓主d語氣就知係d痴線變態毒撚

覆我啊！

成班小學雞推po懶好笑

想我嬲？

樓主出黎未呀？想我嬲？

呢單野最尾點

無人推 想我嬲？

唔好要我擔心好冇？

咩事唔覆都話聲我知好喎

又夠鐘推POST

pish

樓主係咪男人黎 講野行為都成個女人咁

日日推 想我嬲？

推咁耐都未上水 想我嬲？

唔推PO 驚自爆

屌你個名

Push呀

推得勤力小小得唔得？ 想我嬲？

每日一嬲

心情麻麻果陣睇返樓主01:51句想我嬲？
個人都即刻開心返

咁都開心 想我嬲？

好柒啊
直迫關家姐
好心就唔好咁chur啦
乜女都比樓主嚇走啦

binc

樓主嬲到個女仔都唔收佢做兵了

推撚到樓主上水

報警尋人

每日一推

你咁樣我好驚你係出事喎

屌 而家先入個post
冇得睇ig 個ig 講咩

冇撚哂人應我既?

想我嬲?

而家先睇到咁好笑既post, 堅嬲

咁遲 想我嬲？

又一名句

想我嬲？

haha

冇人推 想我嬲？

見證新潮語誕生

而家先睇到 想我嬲？

on撚99
被害妄想症

？

Push 比更多人知道樓主呢條on9

到底樓主同條女係咩關係

應該係兵仔以為自己同娘娘曖昧緊
如果你搵唔到條女，會唔會唔聯絡條女屋企人/朋友反而上連登求救？
會唔會對住自己條女講想我嬲呢d on9說話

樓主平時係咪都咁樣chur個女仔

推呀

(勸世) 溝緊女既你地唔好再chur人

唔覆我既
喂！

唔推post
想我嬲?

11:21都唔覆
想我嬲？

想我鳩

垃撚圾樓主 潛撚左去邊呀
仲懶醒話知個po慢慢會變做屌鳩你
仲要比埋tg人加想人幫你 on99
Push

小朋友撚下咪算囉
唔好動真火

Btw 又話驚人仇耶又話驚人屌
你係求救就唔好咁撚戇鳩啦

好慘

仲推緊 再睇一次都覺得好尷尬
Btw 想我嬲？

又推，想我嬲？

搞到唔記得左本來個對白

呢句係本來果句黎

如果樓主突然間上水同大家講"想我嬲?"咁就好笑

屌你老母差啲笑到噴咗啲米線出嚟

撚狗

2141喇，仲唔覆？
想我嬲？

Ok

我好擔心你
想我嬲？

唔覆我嘅？

求求你唔好要我擔心你好嗎?

又夠鐘推推佢

無追成十頁post ，其實宜家發展成點姐，樓主個朋友覆左你未？

係囉，有冇消息都覆下我地啦

想我嬲？

淆底求救

淨係頭果段小小對話
都feel到條女係怕左樓主煩

樓主 希望你只係訓左

樓主咩事唔覆都話聲我知好喎

求求樓主唔好要我擔心你好嗎
想我嬲？

樓主收皮啦
明顯條女覺得你煩啦 睇你用字都係好自大
唔好睇得自己咁高啦

上水推一推

差啲唔記得推

嬲？

會唔會推到開2

retert

放心

1001

咁快想開2, 想我嬲？

冇人推
想我嬲?

一定要開
Push

樓主幾十個鐘無覆過，我好擔心佢
快啲應啦，想我嬲

樓主嬲緊我哋 ？

邊只

樓主嬲咗我地呀

希望你只係瞓咗

睇錯吉爾尼斯

原本唔止，洗唔洗報公安

G

晨早一推

我好嬲
樓主上水未？

唔好比佢停

我都覺

笑咩，想我嬲？

呢樣真

屌你老母樓主上水未呀
係咪想我嬲呀?

你都係想我講

佢地死撚晒喇

咁姐？
你當連登係咩？
國際救援組織？

做咩改名做 00009
想我嬲？

有好多人好似都唔知呢個po
幫樓主再推

樓主仲有上連登

邊度？
between莫得罪連登

樓主你到底去咗邊 係咪想我嬲

改左名

00009 你去左邊 唔好要我地擔心你好喎

00009!!

想我嬲???

有無人整合開新post

you

佢之前留tg 嘅時候有無巴絲打 有搵過樓主

btw 想我嬲！？

樓豬覆未？想我嬲？

就黎1001

我地好擔心你

Ben sir都用佢個名嚟笑

嬲，冇人推

想我嬲 ？

睇咗成個月仲推緊

樓主好似改左名喎
唔上水想我地嬲？

見咁多負皮，所以我都留低個負皮先走

雖然唔知咩事，但路過推一推

971

972

仲唔上水係咪想我嬲

點解個post仲推緊

好多人嬲緊

會唔會開到有2？

見到有條友會幾分鐘連追幾個Message都知條友有幾煩同弱智

Feel到樓主係兵

你地唔好推啦

我係女仔直頭要避到你去瓦努阿圖

樓主仲唔上水
想我嬲 ?

唔開？係咪想我嬲？

要開啦 推到樓主上返水

建議topic 擺返樓主tg

喺冇手機嘅年代
樓主應該入咗青山

好驚 樓主失蹤咗成個月

993 好唔捨得
推到有感情

唔係唔開多個呀

唔係...唔係唔開

999